Laser的正確用法

大家千其唔好射CAM呀, 會壞架

啲lazer強度爭咁遠仲得咩